[緊急!] [討論!] 其實紅衛兵戰術是咪真係好?

如果目的係令香港人恐共，但代價係將香港青少年同紅衛兵連上關係，會唔會令人恐埋青?
而家咁多和理非/中立肯出嚟幫勇武做盾，係因為佢地選擇企係雞蛋嗰邊。如果紅衛兵搞大咗，加埋港共煽風點火，難保佢地就會當咗我地係高牆，企係我地對面。
同埋你搞到咁，有D同路人唔明既，真心膠左，唔小心割左蔗都唔怪得佢地。

小心玩膠自焚，得不償失。

此po 講緊大規模有組織集體批鬥個別廢老，而唔係小規模個人性質批鬥屌尻阻住自己抗爭既廢老。

咪撚on 9，乜柒紅衛兵，我地係要做自由抗爭者，唔係做洗腦式恐怖分子

我講緊此po

(突發)香港紅衛兵第一小隊，成式招收隊員！

負皮者請留下意見

負皮者請留言
理性討論

屌你老母，呢啲嘢咪撚拎黎玩好唔好

啱呀
幫手推po

推呀
唔想玩膠玩到輸撚左

寶寶好撚驚呀
腳踏實地，每周搞街站派傳單播克驚片，靜靜地贏唔好咩?

咁你咪入返去屌佢囉 開乜撚野post

佢入左啦
無人理佢
重要開兩個post黎屌鬼

高登雨傘運動已經試過，唱紅打黑扮扮下假膠，唔知點解成班最後轉做真心膠，變晒真心擁護中共，可以放入心理學研究度

係呀好撚驚
而家人人吹奏毛魔

係呀

呢個戰術唔可以學全套
特別係文革思想
只可以學革命理念
目的係提防萬一變左真心膠都無壞

批鬥呢招只可以對住深藍屋企人用
出街會膠化

推

毛語錄一半戰略一半洗腦
好易睇到走火入魔

agerrrr

歡迎討論
巴打請保持清醒!

共產黨明明自己都認紅衛兵係錯誤
完全唔明

紅衛兵淨係毛魔得益，其他人全部受害

佢個套極容易洗腦
我仇共但只係敢學革命思想